\documentclass[10pt,a4paper]{apa7}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage{geometry}   % decreases margins
\usepackage{showframe}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{authblk}

\geometry{
    hmargin = {1 in,1 in},
    vmargin = {1 in,1 in},
    head = 1cm,
    headsep = 7mm,
    marginpar = 1mm,
    ignoreall, 
}

\fancyhf{}
\rhead[\thepage]{\thepage}
\pagestyle{fancy}

\renewcommand*{\Authsep}{,  } 
\renewcommand*{\Authand}{ y }
\renewcommand*{\Authands}{ y }
\renewcommand*{\Affilfont}{\normalsize}
\title{\textbf{Idea de Negocio}}
\author[1]{Jefry Nicolás Chicaiza}
\author[1]{Juliana Zuñiga}
\author[1]{Mauricio Peña}
\author[2]{Isabel Fajardo}
\affil[1]{Programa de Ingenieria Electronica y Telecomunicaciones, Universidad del Cauca}
\affil[2]{Programa de Ingenieria Automatica industrial, Universidad del Cauca}

\begin{document}
\maketitle
%\begin{titlepage}
%\centering
%\vspace{1cm}
%{\scshape\Large Facultad de Ingenier\'ia Industrial \par}
%\vspace{3cm}
%{\scshape\Huge T\'itulo del proyecto \par}
%\vspace{3cm}
%{\itshape\Large Proyecto Fin de Carrera \par}
%\vfill
%{\Large Autor: \par}
%{\Large Nombre Apellidos \par}
%\vfill
%{\Large Junio 2020 \par}
%\end{titlepage}

\section{Introducción}

\end{document}
